招ching星期日一齊去受洗

要打敗仇敵山竹
祈禱吧

好！

好驚海水整親妹妹

主能夠 主能夠

叫你老母同你去洗咪得

你快啲死埋佢啦！

屌你媽媽👩

駛唔駛下下講老母

259！

幫你祈禱溝到女

祝A09溝到女

G持樓主

支持A09,抄登核心價值

麻友呢

G

fabe

g for?

Gfabe

表妹對嘢

大波寧正d

🙅🙅🙅

麻友正d

表妹>梁
個樣水汪汪，楚楚可憐咁

大波寧樣正又大波